有無夜總會巴？ 條女叫我包佢鐘岀街，岀到黎比翻錢我

話說條女叫我包佢鐘岀街，岀到黎比翻錢我
3000唔係多，但比人當傻仔都唔係好
想問有無夜總會巴？
條女係咪沉左船？
定沉嗰個係我

少推一野

傻仔

line騙案？

唔係，條女係旺角做既

毒撚錢好搵

4點幾夜總會？
你油麻地茶舞下嘛

對唔住囉，咁到底係點？

都唔係話家陣包，

姐係點 佢彈你鐘？

港豬真係易呃，每晚3000上樓不是夢

諗下點解唔係佢俾錢你然後你再包佢出街

3000蚊對連登仔黎講碎料啦
半部iPhone都買唔到

夜總會女女岀街係當請假咁計既 以我記得，
所以所謂既拎手包姐係請包比翻錢公司，
之後佢比翻我

又係喎，叫佢入我戶口咪得囉

試下咪知囉 上得去玩都唔止果兩三千喇

咁點解佢唔直接請假？

買點數卡啦柒頭

你咪睇下佢彩唔彩鳩你，依啲咁既值口十年前已經有

咩而家仲興去夜總會⋯ 咩年紀

屌，我真係就去問㗎

屌，我真係走去問㗎

快啦，等緊你live

平撚過PTGF
好似係

你叫佢先入錢去你戶口，你再包佢出街，頭下佢block 唔block 你